有無人同我一樣屬雞？

今年犯太歲 身邊係唔係好多小人？
番工比人搞左兩次 又無得罪人 屌

推